\section{Famille  \index[noms]{, Frederick Eugene of\_Wurttemberg} /  \index[noms]{, Dorothea of\_Brandenburg -Schwedt}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2689_I2690}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick Eugene of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Frederick Eugene of\_Wurttemberg}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1732}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1797 (duodi 12 niv?se de l'an V)}, \`{a} l'\^{a}ge de 65 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Dorothea of\_Brandenburg -Schwedt  \index[noms]{, Dorothea of\_Brandenburg -Schwedt}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1736}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Frederick Eugene of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Frederick Eugene of\_Wurttemberg} \textit{[1732]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1797 (duodi 12 niv?se de l'an V)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 61 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1798 (duodi 12 niv?se de l'an VI)}, \`{a} l'\^{a}ge de 62 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2689_I2690.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1753}, Frederick Eugene of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Frederick Eugene of\_Wurttemberg}\textit{[1732]}, \^{a}g\'{e} de 21 ans, \'{e}pousa Dorothea of\_Brandenburg -Schwedt  \index[noms]{, Dorothea of\_Brandenburg -Schwedt}\textit{[1736]}, \^{a}g\'{e}e de 17 ans.
Ils eurent 1 enfant : Maria Feodorovna of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Maria Feodorovna of\_Wurttemberg} \textit{[1759 \footnote{.} - 1828 \footnote{.}]}.
\clearpage
